有沒有跟家人政見不合 想搬出黎住既手足

旺角區 內容如上圖描述

有意可telegram我

西貢套房放租

去科大 / 出彩虹 車程15分鐘
坑口 車程30分鐘

連Free Wi-Fi